朋友中傳銷陷阱..好在當晚救返佢返黎

朋友話佢去上堂..冇留意
上完堂打比我同我傾電話 問佢上咩堂先知佢上左傳銷果d仆街到..
好在即刻點醒左佢..

但唔好彩係佢比左5000$ 買貨...
有冇辦法幫佢拎返5000$ ?
如果冇 拎返咩貨會比較好小小
求幫忙

molamola

我都冇眼睇...好在11點打比佢問佢上完堂未..搞到佢趕住走..
再了解到佢做緊咩
如果唔係真係唔知比人呃幾多..

但有冇辦法去拎返錢?

Molamola 當買個教訓啦

我朋友話唔知..果下先激死
但以我推斷係亮碧思果個集團

預左 又唔係我自己 只係唔想無啦啦趺舊錢比班仆街姐

至少呢世都唔會再中伏 五千蚊買個一世人記得嘅教訓算係咁
我都差啲中過伏 好彩我一蚊都冇比

明知唔得都要上去嘈佢一獲. 搞串下個party都好.

所以真心冇眼睇.
信乜鬼同學. 又係d仆街同學 9588

為咗$5000上返間野度想再比多$5000咩？一陣唔知拎咗乜貨走去賣，比人告咪仲衰，$5000由佢啦，今個月食包皮算啦